林鄭嫌小罵小打無意思，想同香港人玩鋪大既，希望達至終極攬炒，想喺歷史恥辱榜上留名，應該點幫佢？

之前D插針樓真係CLS

不過而家都有其他方法可以有地，例如剷平班牛屎佬，應該好過倒錢落海囉

其實可唔可以炸平大嶼山呢？

收返d圍村會唔會快d

焦土

呢條爛臭閪同射精平真係天生一對，用射精平係撚插入柒婆個臭到生蟲嘅閪道！